［耶閪］淫婦anjaylia結咗婚半年都未度蜜月 會唔會仲係處女？？？

結咗婚之後走哂樣

石女咩 結婚後重係處

今晚應該係

記得佢未結婚已經同居，仲話自己係虔誠耶閪

過多一個鐘應該唔係

有人會拎住部提款機去旅行既咩

佢唔係信唔知咩教咩

半億案底闊少

基督教

信佢真係初戀咩

半億都拿出黎講,屌咩

塊面啲骨突起曬 肯定俾個案底闊少夜夜吸乾

大波星人仲正啦

其實處女係anj自己講定係傳媒幫佢改?

btw佢一定唔係處囉

利申:長洲人有同佢老公玩過一排